23 歲，月入三皮半，儲得三幾千，廢唔廢？

做廣告
供車
養車 無撚左一皮
家用6~7 千 睇心情
必要洗費 最多皮半 (買衫養女娛樂）
保險 2 千
廢唔廢？
身邊even 係做寬頻既都儲得多過我。。。

其實好困身 成日要同老細食飯
24 小時on call
趕出貨 ot 到不見天日
試過3日無番過屋企
好在呢度花紅 暗薪 出得ok

冇人叫你想儲錢都學人去玩車

唔玩車咪儲多一皮

唔廢
你諗下啲1皮左右人工既人
勉強先夠生活...你已經好好
扣左家用 食飯 搭車
可能人地都係儲到3千..不過佢已經無晒任何消費

你重有車有衫有女朋友

同啲人拎住幾皮人工..供完樓呻無錢話辛苦一樣原理
起碼供得起..有層樓
人地未供已經無錢

學歷？？？

無計double pay
其實斷job 計，so far 拉暈未試過一個月出少過34k

其實有公司車 但係我撚想揸七人車
一d 霸氣都無
利申 揸緊垃圾Z4

中六垃圾仔

做廣告可以點入行 成日都覺日本個啲無厘頭廣告好正

利申 乞食科

我眼見d 朋友明明搵少過我一截，但係儲到買到樓
我覺得好神奇

我講出黎一定比人話母幹
我舅父係呢行無人唔識
開頭佢帶我入行 扣埋老強得萬二蚊人工架咋
其實香港黎講呢行好細，來來去去個班人
呢行最講係人脈 第二係運氣 第三先係實力
讀完乜乜物物出到黎其實無撚用
當你傻仔boy 咁洗架咋
入行認真唔難 捱到一年先係最難

認真。好廢
有fd供自己讀書買埋車，月入17k，比埋家用,每月仲儲到6-7k。佢話，搵幾多唔重要，識得理財，同埋增值財富最重要。

返工係儲唔到錢，理財同增值財富先儲到錢

介紹下細佬入行得唔得
自問幾有創意
靚仔過中上男神

係 我係好廢
成日儲左一細舊錢拎左去一炮過買錶買衫去旅行

去𨋢口屙篤屎黎睇下先啦

唔俾家用即刻可以變月儲10,000，千祈唔好比世俗眼光束縛咗你

日日ot 有大project個陣唔識訓都幾辛苦
但你覺得呢行有趣嗎？ 第時出黎都可能係做文員仔 不如做份有趣既仲好

btw 唔識人又冇運氣 係咪同打雜冇分別

屋企人咁錫我 唔得

巴打識唔識一間個老闆係姓廖？

靠人脈介紹我入行得唔得,
自問創作力量同幻想會嚇你一跳,
捱得又肯做,
但係就係無學歷+英文唔好,
搞到見工都比人追住個屎眼黎插,
插我唔係問題呀,插完我之後連車錢都蝕埋先肉赤丫麻

廿三歲冇50k唔好衝出嚟柒

師兄同行
草錢方面係廢咗少少 但人工一啲都唔廢
認真問 做廣告咩部門有咁高Pay?

呢行都分好多部門
sales 個面可以搵到十幾個一個月
佢地主要工作就係食飯飲酒陪老板叫雞唱k 去玩等等
我做個d 真係度橋落手落腳搵人做個part
我個crew真係拎命博，上星期先完左個電器廣告
可以抖一抖
有次番屋企中眼訓撞左上車博 泊好架車先知凹左
我自己好老實 23 歲升到呢個位係幾滿足
但係咁搏法 真係命都短幾年
值唔值 睇你點睇啦

做到咁辛苦得3xk
算把喇
利申：23歲40k

理財概念要砍掉重練

我叫好低人工架啦喎師兄。。。
我師父係我既三四倍
睇佢稅單嚇撚死

睇你點睇啦

我都知 但係做野咁撚辛苦又好想食好野 買靚衫

你做creative定as?

唔廢
你要知道呢舊錢係你應得 唔係個天跌落黎比你
夾硬儲錢你條命就淨番份工
到你老左就會後悔
你條命仲有幾廿年可以用黎儲錢
用黎癲既就得番357年

未遇到過突發情況好需要錢
當遇到過後，就知理財係好撚重要

23歲，大使下先啦，

要草錢好易
第一，賣車
第二，學我咁把心一橫整個零存整付
一出糧即轟25k落去
個個月睇到舊錢愈黎愈大
好撚柒high

冇錢就咪撚玩車 買咁重保險啦
依家你曬命定串人
BTW 廢

揸緊咩車

我得你一半人工

樓主我都係做呢行
細公司，生意唔多
project 無錢分
有無好介紹

應該係醒目仔

其實有冇考慮過唔好揸車

樓主得中六學歷
係佢同學當中可能係算高人工果堆
但其實係香港
3xk有乜柒意義？

sales真係不了，好嚮往成班人度橋摺office，好似幾爽

平時完一個job抖幾耐後生fg捱下又冇咩所謂

不過唔明marketing同廣告分別係邊

遲d 可能都要面對呢個問題
因為搬出黎住 你養車果一皮 就係我租屋+雜費
不過我日常洗費應該冇你咁大 慳住慳住洗
利申 22歲搵29k

巴打23歲可以上到35k
應該都已經係 senior planner level
我都係做廣告
好老實講
23歲係 ad Industry 到搵到35k
算係屈機
E一行
大把人做到25歲都未過20k
真心想知你成功嘅秘訣
你係 offline, online定 integrated?

我d 朋友開始買樓 開鋪
我先開始諗呢個問題

樓主自我感覺咁良好 又問人自己廢唔廢係咩玩法

你唔係信呀嘛 ？

做廣告有幾多個可以好似你師父咁咁高人工
branding算唔算你果範??
你公司係4as架?

又真係咁多人認真答架喎屌

幾啦
我一蚊儲唔到
洗9晒

行內出名，搵到錢都係個十間八間間
除左Axxx Cxxx之外其他都無伏 可以試下搭路入
入去做要有planning ,唔識人唔緊要
唔識做人就最濕滯

唔撚養車咪儲多啲錢囉 又要養車又要玩 之後仲問人廢唔廢,答你廢就會存多啲架咩

其實晒命post 者唔洗咁認真

btw 廢， 我而家30歲60k 25果時已經買左樓，28歲先有一架車，太早學人養車係幼稚

請善用起底功能

廢
廿中50k 養車 家用 包條女
月儲3xk

其他堅做廣告既巴打問既問題 一律唔回應 好野

信嘅都on9
係人都知廣告行業死得7788
4a走左好幾間 x美cut人手
D客落野愈黎愈散 筆值愈黎愈細

無讀大學搵呢個數廢
有讀即係畢業無耐勁

我朋友好想做廣告 但佢無學歷 又無讀過創意媒體 /廣告 個方面 又唔識執圖改圖個啲 想問下可以點入行

如果唔識人係咪注定已經無得入

做廣告，慘過你做m記全職

又要大洗 又要儲錢
多多錢都唔夠你儲啦

究竟幾無聊先可以開咁多膠post

快d搵工，唔好成日幻想咁多啦

有人信嗰下先on9
起底一睇全部膠post

無是咁作的，零分

啱啱想講

好燃勁呀 賺三萬幾一個月 好威威

辭工囉柒頭